美國亞特蘭大地鐵傳槍擊案 釀1死3傷

美國亞特蘭大一處車站周四驚傳槍響，列車行駛間1名男子突然在車廂內舉槍掃射乘客，造成1死3傷，另1人在逃難中受傷。亞特蘭大都市區快速運輸局(Metropolitan Atlanta Rapid Transit Authority，MARTA)表示，嫌犯已被逮捕。

槍擊案發生在下午4點半，一輛藍線列車剛駛離車站，1名男子在車廂內的男子突然掃射乘客，造成1死3傷，1名逃難者扭傷腳踝。官員表示，被害人與槍手的年紀都是30歲上，亞特蘭大都會捷運局表示，目前該車站已暫時關閉。

MARTA警察局副局長表示，警方在列車的下一站西湖站(West Lake Station)逮捕嫌犯，從他身上找到一把手槍。亞特蘭大都會捷運局表示，目前仍在調查槍手犯案動機。

伊斯蘭國？